世界不買中共的花式武器 原因很簡單

【大紀元2016年12月27日訊】（大紀元記者秦雨霏編譯報導）在2016年11月，中共舉行了珠海航展。該活動帶來了700家展商，來自非洲和亞洲的客戶雲集珠海，人們最大的興趣是首次亮相的J-20隱形戰鬥機。

但是根據美國陸軍外國軍事研究辦公室通訊《O.E.Watch》消息，中共軍事工業也遭遇麻煩。通訊說：「儘管受到這些關注，中共在國防貿易行業仍然面臨多個障礙。」

通訊說，全球對中共國防工業的看法不佳。「一些看法是由於系統故障或武器設計缺陷。此外，中共缺乏額外服務，比如培訓以及設備和武器維修。一些國家也對中共缺乏政治信任。」

《國家利益》報導說，三分之二的非洲國家現在使用中共武器。在過去幾年，中共武器出口達到歷史最高紀錄。但是最近，它的武器交易放緩，而俄羅斯和美國仍然主導著全球市場。

在九月份的南非航展上，即使北京官員積極地試圖為JF-17爭取合同，中國展商們顯然難以找到買家。JF-17是美國F-16的中國—巴基斯坦版本。

迄今，奈及利亞是唯一訂購JF-17的非洲國家。

喀麥隆曾經購買四架嶄新的中國攻擊直升機，其中一架在交付之後很快墜毀，導致新訂單凍結。一些買家擔憂中國武器的質量。

跟久經沙場的美國和俄羅斯武器相比，許多中國武器系統還沒有向新客戶證明它們自己。

在2016年9月的印尼海軍演習當中，兩枚中國製造的C-705導彈在從KCR-40攻擊艦發射之後，未能擊中它們的目標。這特別令人尷尬，因為印尼總統佐科威當時親眼目睹。

中共國防工業業內人士、知遠戰略與防務研究所學者周晨明為C-705導彈辯護，說導彈打偏可能是人為錯誤。#

責任編輯：高靜

相關文章

支那玩完啦

中共國防工業業內人士、知遠戰略與防務研究所學者周晨明為C-705導彈辯護，說導彈打偏可能是人為錯誤。
實係禁制條友手臭啦

係人都知中共啲武器係用黎打平民架啦，邊有得同正規武器比

廢囉

梗係人為錯誤啦，經親支那人手都會變次貨

j20都唔敢比人近睇,就知隻戰機對外老吹得好緊要

最高境界,估唔到佢射去邊

衰d講句
人地台灣枝雄風三誤射左之後都識自動追蹤架漁船仔

支那貨就算lock-on左都可以打唔中

視距內身射咩真係柒到冇人有

垃圾邊個買呀

喀麥隆曾經購買四架嶄新的中國攻擊直升機，其中一架在交付之後很快墜毀

兩枚中國製造的C-705導彈在從KCR-40攻擊艦發射之後，未能擊中它們的目標。這特別令人尷尬

支那軍備衹適合內戰用

都係賣黑星、菜刀、摺櫈之類算啦